# และประกาศความร่วมมือด้านเพิ่มขีดความสามารถในการวิเคราะห์ข้อมูลIBM Cisco IoT #
ข่าวสั้นทันเหตุการณ์ครับเมื่อสัปดาห์ที่ผ่านมาและประกาศความร่วมมือกันในด้านโดยระบุว่าจะพัฒนาระบบสำหรับการวิเคราะห์ข้อมูลที่ทำให้ผู้ใช้งานผลิตภัณฑ์ของทั้งสองบริษัททำงานได้สะดวกมากขึ้นภายใต้ความตกลงนี้ผู้ใช้บริการจะสามารถเข้าถึงบริการทั้งของและซึ่งจะนำเอาข้อมูลจากอุปกรณ์สาย
ที่วิ่งอยู่บนโครงสร้างของมาวิเคราะห์กับระบบของแทบจะทันทีจากจุดที่อุปกรณ์ตั้งอยู่โดยระบุว่าอุตสาหกรรมอย่างเช่นโรงงานแท่นจุดเจาะน้ำมันบริษัทขนส่งและเหมืองแร่จะได้รับประโยชน์จากความร่วมมือในครั้งนี้ความร่วมมือนี้จะทำให้คู่ค้าหรือคนที่ทำโซลูชั่นของทั้งสองบริษัทนำเอาผลิตภัณฑ์มารวมกับเป็นโซลูชั่นเพื่อขายต่อได้ง่ายขึ้นที่มา
IBM Cisco Internet of Things IoT data analytics IBM Watson IoT Business Analytics Cisco edge analytics IoT Cisco Watson IoT IBM 